琴晚訓到迷迷糊糊既我，半夜5點扎醒左，望一望部電話，發現......

收錢

得四倍咁少就唔好獻醜

得千6

大生意

煲爆馬會

揀左樓未

推介？

你點知

多又哂命 少又獻醜 好難服侍

當年8穿1 10蚊買千6倍都未開POST啦
博屌咩

掂啦
聽日返去屌老細老母辭職啦

樓主一夜致富

same 我仲要買50蚊